## 廠商資訊
___


![LabelInform](/images/contract/LabelInform.jpg)


**1. 導覽列(Breadcrumb)：**  
- 元件為文字連結複合文字
- 文字內容為：**廠商名稱**/公司資料
- 廠商名稱為文字連結，點擊後打開該廠商的個別廠商頁面新分頁。<br><br>

**2. 授權方資訊：**  
- 元件為ㄧ資料顯示區域。
- 顯示內容為廠商所填寫的資訊。
- 若欄位字串長度為0則不顯示。
- 滑鼠Hover過該欄位資料時，該欄位顯示一背景暗示目前滑鼠所在區域。<br><br>

**3. 銀行資訊：**  
- 元件為ㄧ資料顯示區域。
- 顯示內容為廠商所填寫的銀行資訊。
- 若欄位字串長度為0則不顯示。
- 滑鼠Hover過該欄位資料時，該欄位顯示一背景暗示目前滑鼠所在區域。<br><br>

**4. 音樂授權合約：**  
- 元件內為音樂授權合約表格。
- 欄位包含：新增日期/合約類型/合約名稱/補充協議數/合約終止日/編輯合約
- 若列表放置後高度大於預設高度，則可滾動此列表區域。
- 滾動列表時標頭於區域內置頂顯示。

**5. 新增音樂授權合約：**  
- 元件為一按鈕。
- 點擊後開啟一分頁新增合約頁面(電子書)。

**6. 新增日期：**  
- 元件為文字。
- 顯示的格式為yyyy-MM-dd。
- 時間為該合約簽署完成的時間。<br><br>

**7. 合約類型：**  
- 元件為文字。
- 顯示文字類型有：概括授權 / 專案授權。
- 根據合約內的合約類型選擇而顯示。<br><br>

**8. 合約名稱：**  
- 元件為文字。
- 根據合約內的合約名稱而顯示。<br><br>

**9. 補充協議數：**  
- 元件為文字。
- 顯示該合約的補充協議數量。<br><br>

**10. 合約終止日：**  
- 元件為文字。
- 顯示的格式為yyyy-MM-dd。
- 顯示該合約的終止日期，依據於合約起始日及合約期限所推導出來。<br><br>

**11. 預覽合約：**  
- 元件為文字連結。
- 點擊後開啟一分頁顯示該合約頁面。<br><br>

**12. 電子書合約：**  
- 元件內為電子書合約表格。
- 欄位包含：新增日期/合約類型/合約名稱/補充協議數/合約終止日/編輯合約
- 若列表放置後高度大於預設高度，則可滾動此列表區域。
- 滾動列表時標頭於區域內置頂顯示。

**13. 新增電子書合約：**  
- 元件為一按鈕。
- 點擊後開啟一分頁新增合約頁面(電子書)。

**14. 新增日期：**  
- 元件為文字。
- 顯示的格式為yyyy-MM-dd。
- 時間為該合約簽署完成的時間。<br><br>

**15. 合約類型：**  
- 元件為文字。
- 顯示文字類型有：概括授權 / 專案授權。
- 根據合約內的合約類型選擇而顯示。<br><br>

**16. 合約名稱：**  
- 元件為文字。
- 根據合約內的合約名稱而顯示。<br><br>

**17. 補充協議數：**  
- 元件為文字。
- 顯示該合約的補充協議數量。<br><br>

**18. 合約終止日：**  
- 元件為文字。
- 顯示的格式為yyyy-MM-dd。
- 顯示該合約的終止日期，依據於合約起始日及合約期限所推導出來。<br><br>

**19. 預覽合約：**  
- 元件為文字連結。
- 點擊後開啟一分頁顯示該合約頁面。<br><br>